{
  "Grants": "Conflux 생태계 보조금 프로그램",
  "Grants desc": "24억 CFX 이상의 보조금이 여러분들을 기다리고 있습니다.",
  "Apply": "지원하기",
  "Let's Start Building": "지금 바로 지원하세요!",
  "Build desc": "더 이상 망설일 필요 없습니다. 생태계 보조금 프로그램을 통해 탈중앙화된 미래를 함께 구축하고, 전 세계를 무대로 하여 근본적으로 모두에게 공평한 혁신을 창출하시길 바랍니다.",
  "Grant Categories": "지원 범위",
  "Categories 1": "인프라",
  "Categories 1 desc": "접근, 구성 및 상호 운용이 가능한 크로스체인 자산 및 데이터를 위한 개발도구 및 인프라 구성요소들의 구축",
  "Categories 1 content 1": "다른 네트워크 및 프로토콜들로 연결되는 <strong>자산 및 임의 메세지 브릿지들</strong>",
  "Categories 1 content 2": "<strong>인터블록체인</strong> 커뮤니케이션",
  "Categories 1 content 3": "온체인 및 오프체인 데이터를 위한 <strong>오라클 솔루션</strong>",
  "Categories 1 content 4": "온보딩, 워크플로우, 분석 및 쿼리를 위한 <strong>개발자 도구</strong>",
  "Categories 1 content 5": "NFTS, RFTS, fungible token equivalents 등을 위한 <strong>토큰 표준</strong>",
  "Categories 1 content 6": "지갑, KYC 및 자격 증명을 위한 <strong>신원 솔루션</strong>",
  "Categories 1 content 7": "감사, 키 관리, custodial 및 non-custodial 솔루션들을 위한 <strong>보안 도구</strong>",
  "Categories 1 content 8": "<strong>모바일 및 게임 개발 도구</strong>",
  "Categories 1 content 9": "쉬운 검색 및 발견을 위한 <strong>마켓플레이스 및 어그리게이터</strong>",
  "Categories 1 content 10": "<strong>지갑</strong> 통합",
  "Categories 2": "커뮤니티",
  "Categories 2 desc": "커뮤니티 성장, 관리 및 운영 지원",
  "Categories 2 content 1": "<strong>거버넌스 기본 사항 및 중재를 위한 애플리케이션</strong>, DAO, 투표 및 법적 프레임워크",
  "Categories 2 content 2": "스테이블코인, NFT 및 크로스체인 자산을 포함한 디지털 자산 관리를 위한 <strong>토큰 스텐다드 및 도구화</strong>",
  "Categories 2 content 3": "프라이싱, 큐레이션, 펀드레이징 및 스테이킹을 위한 <strong>크립토이코노미 매커니즘</strong> 및 애플리케이션",
  "Categories 2 content 4": "기술이 필요 없는 <strong>커뮤니티 참여 및 서포트</strong>",
  "Categories 3": "DApp 생태계",
  "Categories 3 desc": "Conflux Network 상에서 사용자 채택, 유동성 및 구성을 촉진할 수 있는 DApp",
  "Categories 3 content 1": "스테이블코인, 크로스체인 자산, 지수, 결제 채널, 대출 및 대차 플랫폼, 합성자산(파생상품, 옵션 및 스왑), DEX 및 마켓메이커와 같은 <strong>DeFi</strong> 및 머니레고",
  "Categories 3 content 2": "달러가 아닌 스테이블코인, 크로스체인 기술(ShuttleFlow)을 활용하는 BTC 및 ETH, 금 커스터디 기반 토큰 등의 <strong>토큰 프로젝트</strong>",
  "Categories 3 content 3": "게임, 예술, 수집품, 음악, 커뮤니티 및 여러분들의 상상력이 구현될 수 있는 메타버스 및 <strong>NFT</strong>",
  "Categories 4": "재배치",
  "Categories 4 desc": "Conflux 상으로 프로토콜 재배치 및 자산 마이그레이션을 위한 상호협력 방식의 접근 지원",
  "Categories 4 content 1": "테스트넷 및 메인넷 배포를 지원하기 위한 <strong>기술 통합</strong>",
  "Categories 4 content 2": "크로스 커뮤니티 협력 및 커뮤니케이션을 위한 <strong>커뮤니티 바운티</strong>",
  "Categories 4 content 3": "유동성 및 수요 증대를 위한 <strong>자산 이전 및 민팅</strong>",
  "Explore Open Grants": "더 다양한 그랜트 프로그램",
  "explore left 1 title": "렛저 지원",
  "explore left 1 content": ": 렛저의 하드웨어 지갑과 Conflux의 통합",
  "explore left 2 title": "게이밍 월렛",
  "explore left 2 content": ": 오픈소스 게임 엔진들과의 통합을 위한 게이밍 월렛 개발. Enjin과 Metamask를 생각해보실 수 있습니다.",
  "explore left 3 title": "디지털 법적 계약",
  "explore left 3 content": ": Conflux 상에서 디지털 법적 계약서를 작성할 수 있는 도구 구축. Mintbase와 OpenLaw를 생각해보실 수 있습니다.",
  "explore left 4 title": "DApp 데이터 분석",
  "explore left 4 content": ": DApp 데이터 수집 및 분석 도구의 구축",
  "explore left 5 title": "Testing Suite",
  "explore left 5 content": ": Conflux 상에서 구축을 하는 개발자들을 위한 Testing Suite 구축",
  "explore left 6 title": "모바일 및 데스크탑 확장",
  "explore left 6 content": ": Conflux DApp 및 지갑들을 위한 모바일 혹은 데스크탑 확장 프로그램들의 구축",
  "explore left 7 title": "스테이킹",
  "explore left 7 content": ": CFX의 스테이킹을 가능하게 하는 지갑(B2C) 혹은 프로토콜(B2B) 구축",
  "explore left 8 title": "마켓플레이스 어그리게이터",
  "explore left 8 content": ": Conflux 상 마켓플레이스 어그리게이터 구축",
  "explore left 9 title": "큐레이션 DAO",
  "explore left 9 content": ": Conflux 상에서 커뮤니티 큐레이션 도구 구축",
  "explore right 1 title": "Yield 어그리게이터",
  "explore right 1 content": ": Conflux 상에서 이자농사를 위한 Yield 어그리게이터 구축",
  "explore right 2 title": "스테이블코인",
  "explore right 2 content": ": Conflux 생태계를 위한 자체 스테이블 코인 구축",
  "explore right 3 title": "멀티체인 Yield 제품",
  "explore right 3 content": ": ShuttleFlow를 사용하여 크로스체인 이자 생산 디파이 디앱 구축",
  "explore right 4 title": "DEX",
  "explore right 4 content": ": Conflux 상에서 탈중앙화 거래소 구축",
  "explore right 5 title": "대출/대차",
  "explore right 5 content": ": Conflux 상에서 안전하고 비위탁적인 대출/대차 플랫폼 구축",
  "explore right 6 title": "합성 / 파생 자산",
  "explore right 6 content": ": Conflux 상에서 합성자산 구축",
  "explore right 7 title": "소셜 토큰",
  "explore right 7 content": ": Conflux 상에서 크리에이터들을 위한 플랫폼 구축",
  "explore right 8 title": "NFT 인덱스",
  "explore right 8 content": ": Conflux 상에서 NFT 인덱스 구축",
  "explore right 9 title": "커뮤니티",
  "explore right 9 content": ": Conflux 로컬 커뮤니티의 구축 및 발전",
  "Rewards": "보상",
  "Rewards desc1": "지원금 카테고리, 시장 잠재력, 그리고 Conflux Network의 비전과의 연계성 여부 따라 최대 5만 달러 상당의 보조금을 지원합니다. ",
  "Rewards desc2": "평가 프로세스는 '온라인 양식 제출' 및 '최종 후보팀에 의한 세부 제안'의 두 단계로 나뉩니다.",
  "Tier 1": "티어 1",
  "Tier 1 desc": "프로젝트 당 최대 1만 5천 달러의 보조금을 지원하며, 해당 개발은 0-2달 내로 완료되어야합니다.",
  "Tier 2": "티어 2",
  "Tier 2 desc": "프로젝트 당 최대 5만 달러의 보조금을 지원하며, 해당 개발은 2-6달 내로 완료되어야합니다.",
  "Tier 3": "티어 3",
  "Tier 3 desc": "프로젝트 당 최대 10만 달러의 보조금을 지원하며, 타임라인은 케이스 별로 상이합니다.",
  "Tier desc": "언급 된 보조금 금액은 USD로 표시되며 프로그램 이용약관에 따라 보조금은 CFX로 지급됩니다.",
  "Project Eligibility": "프로젝트 자격",
  "Eligibility desc1": "프로젝트 작업은 진행 중이어야하며 커뮤니티 사용, 투명성 및 의사결정을 위한 빠른 실사를 위해 오픈 소스여야합니다.",
  "Eligibility desc2": "팀은 과거 블록체인 솔루션 제공 경험이 있어야 합니다.",
  "Eligibility desc3": "프로젝트 팀들은 정해진 기간(6 개월 이하) 내에 달성 할 수있는 가시적인 결과를 위해 노력해야합니다. 저희는 정확하고 실행 가능한 목표를 염두에 두고 있는 날카로운 사수들을 찾고 있습니다.",
  "Eligibility desc4": "프로젝트 측은 세부적인 비용 사용 내역과 함께 보조금의 용도를 공개해야합니다.",
  "Eligibility desc5": "각 팀은 Conflux Network에서 그들의 솔루션들을 구축하고 운영하기 위한 장기적인 노력을 보여야하며, 이에 따라 플랫폼과 구축되는 제품들의 상호 이익이 되어야 합니다.",
  "Eligibility desc6": "더 적은 예산과 빠른 타임 프레임을 가진 그랜트들은 더 빠른 결정을 받게 될 것입니다.",
  "Questions": "궁금한 점이 있으신가요?",
  "Go to FAQ": "FAQ 바로가기"
}
